就算個Act就黎PASS，都唔代表我地贏。記住，對手係中共！！！

PASS左個ACT，中共一定更大力度打壓我地。千祈唔好信晒美國！

PASS左個ACT，中共就有更打既藉口去滅聲！隨時起多個新屋嶺或者直接送去深圳監獄！

我地一定要記住

五大訴求
缺一不可

要攬炒，我地要繼續做好文宣！勇武都唔以鬆懈！KEEP TRAINING! 要跑得更快！

我預計好快就會有真槍實彈射手足！

921 一定要空城！罷買買
罷消費！

光復香港
時代革命
已經成為我地畢生既事業！要同共匪鬥長命！